周同學腦死亡 出面仲有班藍屍叫囂緊

身在上水 聽到呢班殺人兇手係到叫囂大家真係仲忍到咩？

跪求各位兄弟姊妹 十八區開花

光復香港 時代革命[/size=6]

自推1

自推2

邊到？

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

上火？篤灰啦

我唔熟呢頭 附近有上水中心

係呢頭

死你個頭

非法集結，做好市民

一人一電話打去告非法集結

善用起底，吹緊開花風

QE D6出面應該有一堆黑警
最撚乞人憎嗰隻 香港警察真係冇一個係無辜

對唔住 我無確認到係咪100%真實
但無論如何 周同學都係因為黑警而受傷
希望有手足可以幫拖

起左你底阻人開花係咩心態

有咩底要起？

冇話阻，但覺得無啦啦有堆人吹緊開花風唔知咩心態姐，臨時次次都好多人被拉

求下大家 唔好再啞忍了
已經數之不盡義士為大家付出左
唔好當義士係condom

所以你啞忍呢個又咩心態？

【小不忍則亂大謀】花係要開，工係要罷，但唔係咁急！！

邊到？咁個咁撚串

係都三罷左先啦，開花係其次我覺得

準備時間... 三罷起碼要半個月

相信手足自己決定，你叫人唔好吹風時，你都唔好吹風

都係擔心唔想又有人出事

上水有班垃圾

上水有班垃圾係度叫囂

上水班人擺明係引蛇出動
做主線老尖好過

緊係叫啦叫完又冇後果，俾我都笑你啦

三罷都做得㗎
你係參與者黎，做你認為有用嘅事
你認為無用，唔好做

block風向撚

組織工會，全面罷工！

拉

放心啦，星期三照常返工

笑撚曬 說好的兄弟爬山 咁就割左

推

不了 打機食好西

臨時又話拉得多 一早講好既又話預約被捕拉好多 大家一齊留係屋企最好

有路過，班藍屍嗌支持警察，我地嗌吞槍自殺

利申返先
千祈唔好十八區開花